黑社會大D之外,最好戲算唔算師爺穌?

睇返真係世界級演技

新～和聯勝！

你～告我地唔到架喎

比我師爺蘇, 拍夠四仔, 拍夠五仔, 拍到個個識我師爺蘇, 你話幾巴閉呀